【重溫】陳浩天怒屌七一集會青政遲中到

到10月圍中聯辦嗰陣民族黨冇到場之餘，陳浩天仲喺myradio講叫支持者如果去都要小心班搞手